其實前置鏡頭有幾何會用到，不如cut咗佢仲好啦

加個lightning外置前鏡頭再加背touch指紋掃描咪可以整走個m字額囉，根本唔洗抄大陸

冇faceid 得考古touchid 點賣貴啲?

自拍成日都用到喎

肯定樓主無女

FaceTime？

樓主係毒L

樓主你部電話都冇人搵ga la

都幾肯定樓主係青頭毒撚a0

死毒撚寧死不屈唔想生產商抄大陸
都要為整而整整走個前置鏡
一睇就知冇女

你要部電話把撚咩
都冇女搵架啦

無 selfie. 功能無乜人買

而且遲下人面解鎖都會用到

Snapchat 有冇聽過

加個外置囉

你問吓班港女如果部手機冇咗前置鏡頭會點？
即刻發晒癲都似 ：「我以後點嘟咀自拍？」

成日用黎同女朋友facetime㗎喎 冇我點facetime？

D賓賓將前鏡頭發揮得淋漓盡致

咁點解你唔用3310？

當年cut3.5cut手繩功能都係咁，慣咗就無事

唔好意思，我仲用緊3.5mm

咁咪集慣下唔好用囉，用用下就慣架啦

得你一個毒L唔用